深水埗富昌邨獅子王

岩岩番工經過，有冇深水埗朋友識佢?
見佢撕紙同用刀既手法功架十足，想了解吓佢

見到咁多都覺得煩

報警WHATSAPP左未

刑事毀壞

冇cctv就打一獲走啦

不如貼係佢屋企門口

最緊要光復香港4隻字冇搞就OK , 一搞即C了

痴佢個樣出黎啦

成幅牆都係佢自己個樣都咪話唔撚驚 LM

whatpps警畜熱線

呢D CASE, 影張似係貼緊既相, 話有曱甴貼垃圾, 仲恐嚇我